msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-04-03 15:37+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko-KR\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
msgid "Pool Not Found"
msgstr "풀을 찾을 수 없습니다"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Disconnect"
msgstr "연결이 끊어졌습니다"

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {0}/{1} pair"
msgstr "성공적으로 {0}/{1} 페어에 유동성을 추가했습니다"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
#: apps/analytics/components/ChartSection/VolumeChart.tsx
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "To"
msgstr "To (Korean: ~에게)"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
msgid "Fees"
msgstr "수수료"

#. placeholder {0}: wrapType === WrapType.Wrap ? 'Wrap' : 'Unwrap'
#. placeholder {0}: wrap ? 'Wrap' : 'Unwrap'
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm {0}"
msgstr "{0} 확인"

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to swap {0} for {1}"
msgstr "{0} 를 {1} 로 교환하려고 할 때 문제가 발생했습니다"

#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToWithdraw?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Successfully unstaked {0} {1}"
msgstr "{0}개의 {1}를 성공적으로 언스테이크하였습니다"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Maturity"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Enable Aggregator"
msgstr "어그리게이터 활성화"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
msgid "Farming Rewards"
msgstr "농업 보상"

#. placeholder {0}: Chain.from(chainId).name
#: packages/wagmi/systems/Checker/Network.tsx
msgid "Switch to {0}"
msgstr "{0} 로 전환"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useLockVeReview.ts
msgid "Successfully increased voting power and/or increased the lock time"
msgstr ""

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#~ msgid "No liquidity tokens found {0}"
#~ msgstr "{0} 에 대한 유동성 토큰을 찾을 수 없습니다"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to generate referral code ({code})"
msgstr "추천 코드 ({code}) 생성 중에 문제가 발생했습니다"

#: packages/ui/toast/ToastButtons.tsx
msgid "Dismiss"
msgstr "취소"

#: apps/pool/components/PoolsSection/PoolsSection.tsx
msgid "All Pools"
msgstr "모든 풀"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketHeader.tsx
#~ msgid "Maturity: {0}"
#~ msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
#~ msgid "Explore Apps"
#~ msgstr "앱 탐색"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
#~ msgid "We need your approval first to execute this transaction on your behalf; you will only have to approve the{0}contract once."
#~ msgstr ""

#: apps/analytics/components/TableSection/TableSection.tsx
msgid "Stats"
msgstr "통계"

#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "My Vote Summary"
msgstr ""

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Tools support cross transfer token from one chain to another."
msgstr "도구는 한 체인에서 다른 체인으로의 크로스 전송 토큰을 지원합니다"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "No liquidity tokens found"
msgstr "유동성 토큰을 찾을 수 없습니다"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Locked ZLK"
msgstr ""

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No liquidity tokens found, did you add liquidity first?"
msgstr "유동성 토큰을 찾을 수 없습니다. 먼저 유동성을 추가했나요"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "Remove Liquidity"
msgstr "유동성 제거"

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
msgid "Finding Best Price"
msgstr "최상의 가격 찾기"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
#~ msgid "My VeZLK"
#~ msgstr ""

#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToStake?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when stake {0} {1}"
msgstr "{0} {1} 스테이크 중에 오류가 발생했습니다"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Telegram Support"
msgstr "텔레그램 지원"

#: apps/pool/pages/index.tsx
msgid "Earn fees by providing liquidity."
msgstr "유동성 제공으로 수수료를 벌 수 있습니다."

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Your transactions will appear here"
msgstr "여기서 귀하의 거래 내역을 확인할 수 있습니다"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Code already taken"
msgstr "코드가 이미 사용되었습니다"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {poolName} stable pool"
msgstr "{poolName} 안정적인 풀에서 성공적으로 유동성을 제거했습니다"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Rewards"
msgstr "보상"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Transactions"
msgstr "거래"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
msgid "Pool Composition"
msgstr "풀 구성"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
#~ msgid ""
#~ "Successfully swapped {0} {1}\n"
#~ "for {2} {3}"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "SY"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "These tokens don't"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintAndRedeem.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarkeMint.tsx
msgid "Mint"
msgstr ""

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Calculate based on ZLK holdings."
msgstr "ZLK 보유 기준으로 계산하다."

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "PT"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "ROI for buying and holding YT at the current price, assuming the average future APY is equivalent to the current underlying APY."
msgstr ""

#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToStake?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
msgid "Staking {0} {1}"
msgstr "{0}을(를) {1}에 지금 지분 증명 중입니다"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Next: <1m"
msgstr "다음: <1분"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesSection/Tables/GaugesTable/Cells/columns.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. placeholder {0}: amountToApprove.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Something went wrong approving {0}"
msgstr "{0} 승인 중에 문제가 발생했습니다"

#: apps/pool/pages/index.tsx
msgid "New Position"
msgstr "새 포지션"

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddManualReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {0} {1} market"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "Liquidity"
msgstr "유동성"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "APR"
msgstr "APR"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Long Yield ROI"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewards.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Confirm"
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveManualReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {0} {1} market"
msgstr ""

#: packages/ui/toast/ToastCompleted.tsx
msgid "Transaction Completed"
msgstr "거래가 완료되었습니다"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "You'll receive at least:"
msgstr "최소한 다음을 받게 됩니다:"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "This network does not allow changing the default pool type"
msgstr "이 네트워크는 기본 풀 유형 변경을 허용하지 않습니다"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "We are building a protocol for decentralized exchange in Polkadot ecosystem."
msgstr "Polkadot 생태계에서 분산 거래 프로토콜을 구축 중입니다."

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Explore"
msgstr "탐색"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom ({slippageTolerance}%)"
msgstr "사용자 정의 ({slippageTolerance}%)"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Best APR: "
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Confirm generate"
msgstr "생성 확인"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Something went wrong when trying to set referral code ({code})"
msgstr "추천 코드 ({code}) 설정 중 오류가 발생했습니다"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Get fee discounts"
msgstr "수수료 할인 받기"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Farming Yield"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MaxBoostTable.tsx
msgid "If you LP in a pool while you are holding veZLK, your ZLK incentives and rewards for all of your LPs will be further boosted as well, by up to 250% based on your veZLK value. To obtain the maximum boost, you have to own an equivalent % supply of veZLK as your ownership % of LP in the pool."
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "Search token by address"
msgstr "주소로 토큰 검색하기"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Stable"
msgstr "안정적인"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionStaked.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionStaked.tsx
msgid "My Staked Position"
msgstr "저의 스테이크 위치"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Audit"
msgstr "감사"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useLockVeReview.ts
msgid "Something went wrong when increasing voting power"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemove.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAdd.tsx
msgid "Manual"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
msgid "Zero Price Impact Mode"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Finding best price..."
msgstr "최상의 가격 찾기 중..."

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Fees (24h)"
msgstr "수수료 (24시간)"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "About Us"
msgstr "회사 소개"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Twitter Support"
msgstr "트위터 지원"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Holders"
msgstr "홀더들"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "Underlying APY"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Affiliates"
msgstr "제휴사"

#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToWithdraw?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Unstaking {0} {1}"
msgstr "{0} {1} 언스테이킹 중"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "scaled to PT proportion in pool"
msgstr ""

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "UnStake Liquidity"
msgstr "유동성 언스테이킹"

#: packages/wagmi/systems/Checker/Connected.tsx
#: packages/wagmi/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Button.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Button.tsx
msgid "Connect Wallet"
msgstr "지갑 연결"

#: apps/market/pages/index.tsx
msgid "PT can be redeemed for the underlying asset after maturity."
msgstr ""

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "You will receive a 20% discount on your swapping fees"
msgstr "교환 수수료에서 20% 할인을 받으실 수 있습니다"

#: apps/gauge/pages/index.tsx
msgid "veZLK enables protocol governance by allowing ZLK holders to channel protocol incentives to desired pools."
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates"
msgstr "수수료 할인 및 환급 받기"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Zenlink LP Yield"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Fixed ROI"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "YT"
msgstr ""

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Circulating Supply"
msgstr "ZLK 유통 공급량"

#. placeholder {0}: amountToApprove.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Successfully approved {0}"
msgstr "{0} 이(가) 성공적으로 승인되었습니다"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
#~ msgid "Total VeZLK"
#~ msgstr ""

#: apps/referrals/components/CodesTable/Cells/columns.tsx
msgid "Code"
msgstr "코드"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemRewardsReview.ts
msgid "Successfully redeemed PY interest and rewards"
msgstr ""

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
msgid ""
"Something went wrong when trying to swap {0} \n"
"            for {1}"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Active"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolChart.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
#: apps/analytics/components/ChartSection/TVLChart.tsx
msgid "TVL"
msgstr "TVL"

#: packages/ui/toast/ToastPending.tsx
msgid "Transaction Pending"
msgstr "거래 대기 중"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Discord Support"
msgstr "디스코드 지원"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "My Current Balance"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolStats.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Volume (24h)"
msgstr "거래량 (24시간)"

#: apps/analytics/components/TableSection/TableSection.tsx
msgid "Top Pools"
msgstr "최상위 풀들"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useClaimVotingRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when claiming voting rewards"
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Additional Lock Time"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZapReview.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemove.tsx
msgid "Zap Out"
msgstr ""

#: apps/market/pages/index.tsx
msgid "All yield is streamed to YT until maturity."
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMintPyReview.ts
msgid "Something went wrong when minting PY"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "APY Breakdown"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/TableFilters/TableFiltersSearchMarket.tsx
msgid "Filter markets"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Fees:{0}"
#~ msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/PoolsSection.tsx
#: apps/market/components/MarketsSection/MarketsSection.tsx
msgid "My Positions"
msgstr "내 포지션"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Dark theme"
msgstr "다크 테마"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Discount"
msgstr "할인"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/index.tsx
msgid "Lock"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Missing features or prefer the old app?"
msgstr "누락된 기능이나 이전 앱을 선호하시나요?"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionRewards.tsx
msgid "No farms found"
msgstr "농장을 찾을 수 없습니다"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Trade at your own risk!"
msgstr "자신의 책임으로 거래하세요"

#. placeholder {0}: getMaturityFormatDate(market)
#. placeholder {1}: formatDistanceToNow(JSBI.toNumber(market.expiry) * 1000)
#: apps/market/components/MarketSection/MarketHeader.tsx
msgid "Maturity: {0} ({1})"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Total Assets:"
msgstr "총 자산:"

#. placeholder {0}: amount?.currency.symbol
#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "We need your approval first to execute this transaction on your behalf; you will only have to approve the {0} contract once."
msgstr "귀하 대신 이 거래를 실행하기 위해 귀하의 승인이 필요합니다. {0} 계약에 승인하시면 됩니다."

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Fee: {0}%"
#~ msgstr "수수료: {0}%"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/DistributionSection/InitialDistribution.tsx
msgid "Initial Distribution"
msgstr "초기 분배"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake your liquidity tokens to receive incentive rewards on top of your pool fee rewards"
msgstr "풀 수수료 보상 외에 인센티브 보상을 받으려면 유동성 토큰을 지분으로 등록하세요"

#: apps/gauge/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Gauge"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Wiki/Docs"
msgstr "위키/문서"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "Claim All"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Trade"
msgstr "거래"

#: apps/swap/components/Route.tsx
msgid "Optimized route"
msgstr "최적화된 경로"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "No tokens found on"
msgstr "토큰을 찾을 수 없습니다"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Update your Lock"
msgstr ""

#. placeholder {0}: currencies.length > 1 ? t`These tokens don\'t` : t`This token doesn\'t`
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "{0} appear on the active token list(s)."
msgstr "{0} 이(가) 활성화된 토큰 목록에 나타납니다"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#~ msgid "Balance:{0}"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm Wrap"
msgstr ""

#: apps/market/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Eden"
msgstr ""

#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Balance: 0"
msgstr "잔액: 0"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Est. Daily Pool Rewards"
msgstr ""

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Select Tokens"
msgstr "토큰 선택하기"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
#~ msgid "Enter your referral code or <0>zenlink</0>"
#~ msgstr "추천 코드를 입력하거나 <0>젠링크</0>를 사용하세요"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Confirm submit"
msgstr "제출 확인"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "scaled to underlying asset proportion in pool"
msgstr ""

#. placeholder {0}: isFarm && ', did you unstake?'
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
msgid "No liquidity tokens found{0}"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Market"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Enable expert mode to swap with high price impact"
msgstr "고가 영향을 미치는 스왑을 위해 전문가 모드를 활성화하세요"

#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Successfully claimed rewards"
msgstr "보상을 성공적으로 청구했습니다"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Not supported yet"
msgstr "아직 지원되지 않습니다"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionUnstaked.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPositionUnstaked.tsx
msgid "My Liquidity Position"
msgstr "내 유동성 포지션"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "If you lock veZLK before LPing, your LP will be automatically boosted. If you lock veZLK after LPing, you will have to manually apply the boost."
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "No custom tokens found"
msgstr "사용자 지정 토큰이 없습니다"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Looks like you don't have a referral code to share. Create one now and start earning rebates!"
msgstr "추천 코드를 공유할 수 없어 보입니다. 지금 코드를 생성하고 할인 혜택을 받아보세요!"

#. placeholder {0}: amountToApprove.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useERC20ApproveCallback.ts
msgid "Approving {0}"
msgstr "{0} 을(를) 승인합니다"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/Tables/GaugesTable/Cells/columns.tsx
#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "My Vote"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Products"
msgstr "제품"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Amounts.tsx
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "잔액 부족"

#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
msgid "All"
msgstr "모두"

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "Boost All"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Set"
msgstr "설정"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Please input a referral code to benefit from fee discounts."
msgstr "수수료 할인 혜택을 받으시려면 추천 코드를 입력해주세요."

#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModal.tsx
msgid "Add Liquidity"
msgstr "유동성 추가"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectNetworkWidget.tsx
msgid "1. Select Network"
msgstr "1. 네트워크 선택"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#~ msgid "{0}appear on the active token list(s)."
#~ msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Total veZLK"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Withdraw"
msgstr "출금"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Unsupported network"
msgstr "지원되지 않는 네트워크"

#: apps/referrals/components/TradersSection/TraderSection.tsx
msgid "Active Referral Code"
msgstr "활성화된 추천 코드"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "ROI guaranteed in buying and holding PT until maturity."
msgstr ""

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Copied!"
msgstr "복사됨!"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useClaimVotingRewardsReview.ts
msgid "Claiming voting rewards"
msgstr ""

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
msgid ""
"Successfully swapped {0} {1}\n"
"            for {2} {3}"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
msgid "Successfully added liquidity to the {poolName} stable pool"
msgstr "{poolName} 스테이블 풀에 성공적으로 유동성이 추가되었습니다"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapPanel.tsx
msgid "Unwrap"
msgstr "언래핑"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
msgid "All Networks"
msgstr "모든 네트워크"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Lock ZLK for veZLK to participate in governance"
msgstr ""

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "This network does not allow create pool"
msgstr "이 네트워크는 풀 생성을 허용하지 않습니다"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Bug Bounty"
msgstr "버그 바운티"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Volume (7d)"
msgstr "볼륨(7일)"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
msgid "Aggregation Swap"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage tolerance is the utmost percentage of slippage a user is willing to execute a trade with; if the actual slippage falls outside of the user-designated range, the transaction will revert."
msgstr "슬리피지 허용 한도는 사용자가 거래를 실행하기를 원하는 최대 슬리피지 비율입니다. 실제 슬리피지가 사용자 지정 범위를 벗어나면 거래는 되돌아갑니다."

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "Reward APR"
msgstr "보상 APR"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Core"
msgstr "코어"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useVoteReview.ts
msgid "Successfully voted for the selected markets"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Optimized Route"
msgstr "최적화된 경로"

#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Fees (7d)"
msgstr "수수료(7일)"

#. placeholder {0}: ids.length || '0'
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "{0} Tokens"
msgstr "{0} 토큰"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectNetworkWidget.tsx
msgid "Selected:"
msgstr "선택됨:"

#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#~ msgid "{0}Tokens"
#~ msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "View on Explorer"
msgstr "탐색기에서 보기"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Price Impact"
msgstr "가격 영향"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Successfully Generated referral code ({code})"
msgstr "추천 코드 ({code})가 성공적으로 생성되었습니다"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Increase your veZLK balance by locking more ZLK and/or increasing the lock time of your locked ZLK blance."
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Token"
msgstr "토큰"

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemPyReview.ts
msgid "Redeeming PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "The maturity date of the yield contract."
msgstr ""

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Earn rebates"
msgstr "할인혜택 받기"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SettingsOverlay.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SettingsOverlay.tsx
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#~ msgid "Confirm{0}"
#~ msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
msgid "No trade found"
msgstr "거래 없음"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Claimable Rewards"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Enter a code"
msgstr "코드 입력하기"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Unused veZLK"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useVoteReview.ts
msgid "Voting for the selected markets"
msgstr ""

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Trading fee discount"
msgstr "거래 수수료 할인"

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#~ msgid "These tokens don\\'t"
#~ msgstr "이러한 토큰은 사용할 수 없습니다"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewardsReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewardsReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeemReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeemReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeem.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintAndRedeem.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Redeem"
msgstr ""

#. placeholder {0}: balance?.toSignificant(6)
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Balance: {0}"
msgstr "잔액: {0}"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Analytics platform for tracking the products"
msgstr "제품 추적을 위한 분석 플랫폼"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorDialog.tsx
msgid "Select Token"
msgstr "토큰 선택하기"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Market Composition"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAdd.tsx
msgid "Zap In"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
msgid "Underlying APY (24h)"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/PositionDashboard.tsx
msgid "My Claimable Yield & Rewards"
msgstr ""

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
msgid "you can add liquidity using one asset or multiple assets"
msgstr "하나 또는 여러 자산을 사용하여 유동성을 추가할 수 있습니다"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Suitable for stable pools"
msgstr "안정적인 풀에 적합합니다"

#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Claiming Rewards"
msgstr "보상 청구하기"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Checking codes"
msgstr "코드 확인하기"

#: apps/referrals/pages/index.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates through the referral program."
msgstr "추천 프로그램을 통해 수수료 할인 및 할인혜택 받기를 받을 수 있습니다"

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveManualReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {0} {1} market"
msgstr ""

#: apps/referrals/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Referrals"
msgstr "추천인"

#: packages/wagmi/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useClaimFarmingRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when claim rewards"
msgstr "보상을 청구하는 과정에서 문제가 발생했습니다"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFiltersSearchToken.tsx
msgid "Filter tokens"
msgstr "토큰 필터링"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemPyReview.ts
msgid "Something went wrong when redeeming PY"
msgstr ""

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "2. Select Type"
msgstr "타입 선택"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "On"
msgstr "켜기"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRemoveManualReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when removing liquidity"
msgstr "유동성 제거 시 문제가 발생했습니다"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Custom Slippage"
msgstr "맞춤 슬리피지"

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Swapping {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "{0} {1}를 {2} {3}로 교환 중입니다"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Market Cap"
msgstr "ZLK 시가 총액"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage is the difference between the expected value of output from a trade and the actual value due to asset volatility and liquidity depth."
msgstr "슬리피지는 자산 변동성과 유동성 깊이로 인해 거래에서 예상되는 출력 가치와 실제 가치 사이의 차이입니다."

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
#~ msgid ""
#~ "Something went wrong when trying to swap {0} \n"
#~ "for {1}"
#~ msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemPyReview.ts
msgid "Successfully redeemed PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useRedeemVeReview.ts
msgid "Redeeming unlocked ZLK"
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddManualReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {0} {1} market"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewards.tsx
msgid "Redeem All"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketStats.tsx
msgid "Implied APY (24h)"
msgstr ""

#: apps/analytics/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Analytics"
msgstr "분석"

#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
#~ msgid "{0}referral program"
#~ msgstr ""

#: apps/analytics/pages/index.tsx
msgid "Analytics platform for tracking the liquidity, volume, and fees generated by Zenlink products."
msgstr "Zenlink 제품에서 생성된 유동성, 거래량 및 수수료를 추적하는 분석 플랫폼입니다"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "DOT rewards distributed every 4-5 weeks."
msgstr ""

#: packages/wagmi/systems/Checker/Network.tsx
#~ msgid "Switch to{0}"
#~ msgstr ""

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useSwapReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useSwapReview.ts
msgid "Successfully swapped {0} {1} for {2} {3}"
msgstr "{0} {1} 를 {2} {3} 으로 성공적으로 교환했습니다"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/YtInterestAndRewards.tsx
msgid "YT Interest And Rewards"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
msgid "Off"
msgstr "끄기"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Position Size"
msgstr "포지션 크기"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "Boosted"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "Market LP Rewards"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useVoteReview.ts
msgid "Something went wrong when voting for the selected markets"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Checking code"
msgstr "코드 확인 중"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Best Rewards:{0}"
#~ msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Anyone can create a token, including creating fake versions of existing tokens that claim to represent projects"
msgstr "누구든지 프로젝트를 대표하는 존재하는 토큰의 가짜 버전을 만들 수 있습니다"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Audit Report"
msgstr "감사 보고서"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
msgid "In zero price impact mode, YT will be returned to you after providing liquidity."
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "based on veZLK votes, updated every Thursday"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Old App"
msgstr "구버전 앱"

#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "Community"
msgstr ""

#. placeholder {0}: value.length
#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
msgid "{0} Selected"
msgstr "{0} 선택됨"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Light theme"
msgstr "밝은 테마"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Farms"
msgstr "농장"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Setting referral code ({code})"
msgstr "추천 코드 설정 ({code})"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter your referral code or<0>zenlink</0>"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "This account earns a 25% rebate as an associate"
msgstr "이 계정은 제휴인으로 25% 리베이트를 받습니다"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Best Total APR:"
msgstr "최고의 총 APR:"

#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Stake Liquidity"
msgstr "스테이크 유동성"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "From"
msgstr "출처"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManualReviewModal.tsx
msgid "Add Manual"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Swap Anyway"
msgstr "그래도 스왑하기"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/TableFilters/TableFilters.tsx
msgid "Pool Types"
msgstr "풀 유형"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
#~ msgid "Approve {0}"
#~ msgstr "승인 {0}"

#: apps/swap/components/Rate.tsx
#: apps/pool/components/Rate.tsx
#: apps/market/components/Rate.tsx
msgid "Rate"
msgstr "비율"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Min. Received"
msgstr "최소 수령량"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "The average future APY that the Zenlink Market is implying by trading at the current YT/PT price plus any underlying asset appreciation with respect to a common base asset."
msgstr ""

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {0}: token0.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {0}/{1} pair"
msgstr "{0}/{1} 페어에서 유동성 제거하기"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#~ msgid "Long Yield APY"
#~ msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useRedeemVeReview.ts
msgid "Something went wrong when redeeming unlocked ZLK"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "High Price Impact"
msgstr "높은 가격 영향"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "My APY"
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Current veZLK"
msgstr ""

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectPoolTypeWidget.tsx
msgid "Suitable for regular pairs"
msgstr "정규 페어에 적합함"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Submit"
msgstr "제출하기"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Default.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Default.tsx
msgid "Copy"
msgstr "복사하기"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Amount"
msgstr "금액"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/WrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapPanel.tsx
msgid "Wrap"
msgstr "포장하다"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Claim"
msgstr "주장"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "PT Yield"
msgstr ""

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "Status:"
msgstr "상태:"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemRewardsReview.ts
msgid "Something went wrong when redeeming interest and rewards"
msgstr ""

#. placeholder {0}: pool.type === POOL_TYPE.STANDARD_POOL ? 0.3 : 0.05
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Fee:{0}%"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Upon maturity, the PT can be redeemed for the underlying asset, while YT will stop accruing yield."
msgstr ""

#: packages/wagmi/components/NotificationCentre/NotificationCentre.tsx
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: packages/ui/toast/ToastFailed.tsx
msgid "Transaction Failed"
msgstr "거래 실패"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "The easiest way to trade"
msgstr "거래하기 가장 쉬운 방법"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPositionStakedDesktop.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
msgid "Staked Position"
msgstr "지분 확보"

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Fee APR:"
msgstr "수수료 연이율:"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useGenerateCodeReview.ts
msgid "Generating referral code ({code})"
msgstr "추천 코드 생성 ({code})"

#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToStake?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToStake?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useStakeLiquidityReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useStakeLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully stake {0} {1}"
msgstr "{0} {1}을(를) 성공적으로 스테이크하였습니다"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "My veZLK"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Referral Codes"
msgstr "추천 코드"

#: packages/wagmi/hooks/markets/useBoostMarketsReview.ts
msgid "Something went wrong when boosting LP balance"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapReviewModal.tsx
msgid "Confirm Unwrap"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/MarketsSection.tsx
msgid "All Markets"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Rewards accrued in the SY contract over past 7D, annualised."
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Redeem Unlocked ZLK"
msgstr ""

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Current Lockup Expiry"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolButtons.tsx
msgid "Deposit"
msgstr "예금"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/DistributionSection/CirculatingDistribution.tsx
msgid "Circulating Distribution"
msgstr "순환 배포"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketLPRewards.tsx
msgid "Boost"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/NetworkSelector/NetworkSelectorDialog.tsx
#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
#: apps/swap/components/CrossTransfer/ChainSelector/ChainSelector.tsx
msgid "Select Network"
msgstr "네트워크 선택하기"

#: apps/gauge/components/GaugesSection/GaugesSection.tsx
msgid "Vote"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
#: apps/market/components/SettingsOverlay/SlippageToleranceDisclosure.tsx
msgid "Slippage Tolerance"
msgstr "슬리피지 허용 한도"

#: apps/swap/pages/index.tsx
msgid "Cross-chain"
msgstr "크로스체인"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useClaimVotingRewardsReview.ts
msgid "Successfully claimed voting rewards"
msgstr ""

#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStandard.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManual.tsx
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: apps/pool/components/NewPositionSection/SelectStablePoolWidget.tsx
msgid "3. Select Pool"
msgstr "3. 풀 선택"

#: apps/gauge/pages/index.tsx
msgid "View and cast your veZLK votes from this page. Select your desired pool and enter the quantity of veZLK votes you wish to cast."
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMintPyReview.ts
msgid "Successfully minted PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "Import Token"
msgstr "토큰 가져오기"

#: apps/swap/components/CrossTransfer/index.tsx
msgid "Please select network"
msgstr "네트워크를 선택해주세요"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Unstake your liquidity tokens first if you mean to remove your liquidity position"
msgstr "유동성 토큰을 제거하려면 먼저 unstake해야 합니다"

#: packages/wagmi/hooks/referrals/useSetCodeReview.ts
msgid "Successfully Setted referral code ({code})"
msgstr "추천 코드 ({code}) 설정에 성공했습니다"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Execute advanced yield strategies"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
#~ msgid ""
#~ "Swapping {0} {1} \n"
#~ "for {2} {3}"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Underlying Yield"
msgstr ""

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Developers"
msgstr "개발자들"

#: apps/referrals/components/DiscountTable/Cells/columns.tsx
msgid "Tier"
msgstr "등급"

#: packages/ui/app/Header.tsx
msgid "Pool your liquidity to generate LP tokens"
msgstr "유동성을 집중하여 LP 토큰 생성"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewards.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionRewards.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBar.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewards.tsx
msgid "My Rewards"
msgstr "나의 보상"

#. placeholder {0}: formatPercent(pool.feeApr)
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Fees: {0}"
msgstr "수수료: {0}"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/AggregatorOverlay.tsx
#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
msgid "Facilitate cost-efficient and secure swap transactions across multiple liquidity sources."
msgstr "다중 유동성 소스 간 비용 효율적이고 안전한 스왑 거래를 용이하게 합니다."

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "No self-referral"
msgstr "자가 추천이 불가능합니다"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PoolsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/analytics/components/Table/columns.tsx
msgid "Best APR"
msgstr "최고 연간 이율 (APR)"

#: apps/pool/pages/index.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Pool"
msgstr "풀"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "ZLK Price"
msgstr "ZLK 가격"

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {0}: token0.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useRemoveLiquidityStandardReview.ts
msgid "Successfully removed liquidity from the {0}/{1} pair"
msgstr "{0}/{1} 페어에서 유동성을 성공적으로 제거했습니다"

#: apps/pool/pages/add.tsx
msgid "Create Pool"
msgstr "풀 생성"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Burn Total"
msgstr "총 소각량"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPosition.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBar.tsx
msgid "My Position"
msgstr "내 포지션"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketAPY.tsx
msgid "Trade Fee Yield"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
msgid "LP"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManualReviewModal.tsx
msgid "Remove Manual"
msgstr ""

#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
msgid "Get fee discounts and earn rebates."
msgstr "수수료 할인 및 리베이트 따기"

#: apps/analytics/components/ZLKStats/index.tsx
msgid "Total Supply"
msgstr "총 공급량"

#. placeholder {0}: chainName[chainId]
#: apps/swap/components/ReferralsLinkButton.tsx
msgid "{0} referral program"
msgstr "{0} 추천 프로그램"

#: apps/referrals/components/SelectReferrerTypeWidget.tsx
msgid "Traders"
msgstr "거래자들"

#. placeholder {0}: incentive?.rewardPerDay
#. placeholder {0}: Number(Number(incentive?.rewardPerDay).toPrecision(6))
#. placeholder {1}: incentive?.token?.symbol
#. placeholder {1}: incentive?.token?.symbol || 'symbol'
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/FarmingRewards.tsx
msgid "{0} {1} per day"
msgstr "하루에 {0} {1}"

#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
#~ msgid "{0}{1}"
#~ msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useRedeemRewardsReview.ts
msgid "Redeeming interest and rewards"
msgstr ""

#: apps/gauge/components/GaugesSection/Tables/GaugesTable/Cells/columns.tsx
msgid "Community Vote"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
#~ msgid "This token doesn\\'t"
#~ msgstr "이 토큰은 사용할 수 없습니다"

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "Import a token that is not currently on the list by pasting its address here to add it. Custom tokens are stored locally in your browser."
msgstr "주소를 붙여넣어 현재 목록에 없는 토큰을 가져와 추가할 수 있습니다. 사용자 정의 토큰은 로컬 브라우저에 저장됩니다."

#: apps/swap/components/CrossTransfer/CurrencyInput.tsx
#: packages/compat/components/Web3Input/Currency.tsx
msgid "Select"
msgstr "선택"

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {poolName} stable pool"
msgstr "{poolName} 안정적인 풀에 유동성을 추가하는 중입니다"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "APY"
msgstr ""

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
#~ msgid "Best APR:"
#~ msgstr "최상의 연이율:"

#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Powered By Zenlink"
msgstr "Zenlink 제공"

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketChart.tsx
msgid "Implied APY"
msgstr ""

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/pool/pages/add.tsx
#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolMyRewards/PoolMyRewardsDesktop.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionStable.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStandard.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionReviewModalStable.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketRewards/MarketRewardsReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketWrapPanel.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZapReview.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManual.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeemReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketRedeem.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarketMintReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketMintAndRedeem/MarkeMint.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketAdd/MarketAddManual.tsx
msgid "Confirm transaction"
msgstr "거래 확인"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolPosition/PoolPositionDesktop.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolActionBar/PoolActionBarPositionDialog.tsx
msgid "Unstaked Position"
msgstr "언스테이크 포지션"

#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZapReview.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveZap.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManualReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketRemove/MarketRemoveManual.tsx
msgid "Remove"
msgstr ""

#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6) || 'unknown'
#. placeholder {0}: amountToWithdraw?.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: amountToWithdraw?.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useWithdrawFarmingReview.ts
msgid "Something went wrong when unstake {0} {1}"
msgstr "{0} {1} 언스테이크 시 오류가 발생했습니다"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModalBase.tsx
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapReviewModal.tsx
msgid "Confirm Swap"
msgstr "스왑 확인"

#: apps/gauge/components/GaugesChart/GaugesChart.tsx
msgid "Community Vote Summary"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStableReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddZapReview.ts
#: packages/wagmi/hooks/markets/useAddManualReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Something went wrong when adding liquidity"
msgstr "유동성 추가 중 오류가 발생했습니다"

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useLockVeReview.ts
msgid "Increasing voting power and/or increasing the lock time"
msgstr ""

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/AffiliatesSection.tsx
msgid "Generate Referral Code"
msgstr "추천 코드 생성"

#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/pages/index.tsx
#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketActions.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapReviewModal.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketActions/MarketSwap/MarketSwapPanel.tsx
#: packages/ui/app/Header.tsx
#: packages/ui/app/Footer.tsx
msgid "Swap"
msgstr "스왑"

#: packages/ui/toast/ToastInfo.tsx
msgid "Transaction Info"
msgstr "거래 정보"

#: apps/swap/components/SwapStatsDisclosure/SwapStatsDisclosure.tsx
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: packages/compat/components/AppSettings/DefaultPanel.tsx
msgid "Language"
msgstr "언어"

#. placeholder {0}: trade.inputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {1}: trade.inputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#. placeholder {2}: trade.outputAmount.toSignificant(6)
#. placeholder {3}: trade.outputAmount.currency.symbol || 'symbol'
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMarketSwapReview.ts
msgid ""
"Swapping {0} {1} \n"
"            for {2} {3}"
msgstr ""

#: packages/ui/toast/ToastButtons.tsx
msgid "View Detail"
msgstr "자세히 보기"

#: packages/wagmi/hooks/useRemoveLiquidityStableReview.ts
msgid "Removing liquidity from the {poolName} stable pool"
msgstr "{poolName} 안정적인 풀에서 유동성 제거하기"

#: apps/pool/components/PoolsSection/Tables/PositionsTable/Cells/columns.tsx
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolComposition.tsx
#: apps/market/components/MarketSection/MarketComposition.tsx
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: apps/referrals/components/TradersSection/SetCodeModal.tsx
msgid "Enter Referral Code"
msgstr "추천 코드 입력하기"

#: apps/gauge/components/VeDashboard.tsx
msgid "Total Locked ZLK"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useBoostMarketsReview.ts
msgid "Boosting LP balance"
msgstr ""

#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/swap/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
#: apps/pool/components/SettingsOverlay/CustomTokensOverlay.tsx
msgid "Custom Tokens"
msgstr "사용자 지정 토큰"

#. placeholder {0}: token0.symbol || 'token0'
#. placeholder {1}: token1.symbol || 'token1'
#: packages/wagmi/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/bifrost/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
#: packages/parachains-impl/amplitude/hooks/useAddLiquidityStandardReview.ts
msgid "Adding liquidity to the {0}/{1} pair"
msgstr "{0}/{1} 쌍에 유동성 추가하기"

#: apps/pool/components/PoolSection/PoolRewards/index.tsx
#: apps/pool/components/AddSection/AddSectionMyPosition/AddSectionMyPosition.tsx
msgid "Best Reward APR:"
msgstr "최고 보상 APR:"

#: packages/wagmi/components/NotificationCentre/NotificationCentre.tsx
msgid "Clear"
msgstr "지우기"

#. placeholder {0}: isToUsePermit2 ? 'Permit' : 'Approve'
#. placeholder {1}: amount?.currency.symbol
#: packages/wagmi/systems/Approve/TokenApproveButton.tsx
msgid "{0} {1}"
msgstr ""

#: packages/compat/components/TokenSelector/TokenSelectorImportRow.tsx
msgid "This token doesn't"
msgstr ""

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/StakeSection/StakeSectionWidgetStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStandard.tsx
#: apps/pool/components/RemoveSection/RemoveSectionStable.tsx
#: packages/wagmi/systems/Checker/Amounts.tsx
msgid "Enter Amount"
msgstr "금액 입력"

#: apps/gauge/pages/lock.tsx
msgid "Unlocked ZLK"
msgstr ""

#. placeholder {0}: market.SY.yieldToken.symbol || 'symbol'
#. placeholder {1}: getMaturityFormatDate(market)
#: packages/wagmi/hooks/markets/useMintPyReview.ts
msgid "Minting PY from {0} {1}"
msgstr ""

#: packages/wagmi/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
#: packages/parachains-impl/bifrost/components/Wallet/Profile/Transactions.tsx
msgid "Clear all"
msgstr "모두 지우기"

#: apps/pool/components/UnStakeSection/UnStakeSectionWidgetStandard.tsx
msgid "Unstake Liquidity"
msgstr "유동성 철회하기"

#: apps/swap/components/SwapReviewModal/SwapReviewModal.tsx
msgid "Simulate Swap"
msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
msgid "Current APY in the underlying protocol"
msgstr ""

#: packages/ui/network/SelectorMenu.tsx
#~ msgid "{0}Selected"
#~ msgstr ""

#: apps/market/components/MarketsSection/Tables/MarketsTable/Cells/columns.tsx
#~ msgid "Fixed APY"
#~ msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/gauge/useRedeemVeReview.ts
msgid "Successfully redeemed unlocked ZLK"
msgstr ""

#: packages/wagmi/hooks/markets/useBoostMarketsReview.ts
msgid "Successfully boosted LP balance"
msgstr ""

#. placeholder {0}: formatPercent(pool.bestStakeApr)
#: apps/pool/components/PoolSection/PoolHeader.tsx
msgid "Best Rewards: {0}"
msgstr "최고의 보상: {0}"

#: apps/referrals/components/AffiliatesSection/GenerateCodeModal.tsx
msgid "Generate"
msgstr "생성하기"

#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
#: apps/swap/components/Banners/AggregationSwapBanner.tsx
msgid "Learn more"
msgstr ""
